［精蟲上腦］唔好意思都要講 我要割席

你班人精蟲上腦係咪唔記得呢場運動死左幾件？
拉左幾件？
呢兩個月黎大家都辛苦啦 咪上下thisav打個飛機囉
冇隻警狗大波少少個個狗衝follow佢ig
冇黎原則
港豬真係港豬
你地唔配有民主

屌你標題黨

夠啦 唔洗再講啦 一日完左就算啦
不割但要提點

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.